突發 網上有人自稱係運動嘅大台 幫手屌一屌佢

個個就係連登勇武派！
指責討論批評一絲一毫即是一毛分化，
勇武派已成另類山頭！
我惡撚晒！同班死差佬屌鳩政務司司長有咩分別？
每一次開討論Post沒人會入嚟，
睇都唔睇一定負評上一頁。
點解我地同上面班生番唔同，
是因為我地有獨立思考能力，
去分柝個Post是唔是淨係踩加沒實質意見提出。
但是而加係連登出現緊個情況係一見到有踩就上撚晒電，後面實質意見唔理負評左先

如何區分一毛同理性同路人，
就係有沒比實質意見去做鳩政府或者警察。

本身個運動由69至721場運動都好成功，勇武功不可沒。令到千千萬萬個有獨立思考能力嘅香港人會認清個政權是無可救藥。

但是點解721晚727同埋728每晚都唔肯徹，話咩要留守同埋令POPO更難清場 次次個個勇武派都會答班狗包炒唔比走，走唔撚到。但是用728為例遊行大隊行左去銅鑼灣，班狗叫你地散 你地即刻聽話散去，是好無面咩，甘比起用49位手足換番啲咩番嚟！你明唔明之前每次行動都出師有名，但係事實係中聯辦佈晒防，有邊次我地係可以破防？甘繼續是個度做咩？你話點都要有啲野做 你地喺比勇武框死左自己啊，搞到一定要打，勇武就唔可以用詭計咩？上一之721打到去中聯辦就係例子，但是晚上又嚟一次死守

勇武個方針應該見到有狗駐防就即時搵第二個目標，721中聯辦一役簡直是超級勝利

再者呢一刻好多地圖已經打爆晒，你話比我聽繼續勇武落去，就連和理落場都唔得，驚2014番版，屌你咩，今次是唔係要勇武做千古罪人啊唯有和理罷工落場先有用啊呀！同埋啊星期日港島西大家再一次途經中聯辦，你地勇武又要上線 但是其實721已經完成，唔明一次一次去送頭做咩柒！當然如果佢沒佈防你唔攻就on9啦，但是佢有啊ma。

我話比你地聽勇武自71之後最成功係721突襲中聯辦！你明唔明啊，敵駐你打是基於自身同等武力

推

不服來辯

而家d狗愈黎愈高裝 而且明顯轉左對策擺明9沖9打9捉
再硬碰硬對前線好不利
而家已經好多手足傷左拉左 但班狗最多只係攰或者傷少少 唔化算
退守唔係服輸 遊擊係一個減少手足受傷既方法
希望前線可以參考一下
前線任何決定我地都會支持
同埋最近幾次好似冇左目標咁
好似之前612 71咁 前線和理都好知目標係咩 工作分配得比較好
但而家冇左目標好多和理又唔知要去邊去左9企 前線又需要直接硬碰硬
講真 睇見班狗咁仆街個個都想打9佢地
只係打狗垃圾政府都只係會繼續播錄音機強烈譴責
應該有返少少目標對返準政權做野 班狗只可以成立獨立調查委員會清算
所以要用較多既不合作活動繼續爭取5大訴求
不分化 不割蓆 光復香港

但是啊班傻豬豬前線手足比班友水左堅守
你唔見話728有好多新手加入，就你727有post話一定一次要難清過一次

喂佢地唔係神
就算係輸代價最大一定係佢地
幾時到你班冷氣軍事出聲
我只係佢地次次出嚟
個個齊齊整整走
不落單不戀戰不送頭

好撚認同，我地點撚樣升裝啊，有埋水炮啦
同埋前日1700到氣氛好緩和對家等你set rb 你就轉場啦，退並不可恥，但唔退害死手足更可恥

就係明佢地唔係神啊，又一個屌我冷氣軍師，呢一刻不在戰時，都唔聽，上線就大撚晒啊

就係想你地齊齊整整啊
如果你有落場，求你點解要敵駐你不退
明明上環一役是為打而打
你出嚟拎個彩就走啦

屌你老母收皮啦
前線根本講咗佢地有自己想法 唔會畀左膠大台散水狗打動
但係都唔會強逼其他人接受呀
邊撚度叫大台呀

[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

一齊討伐怪獸 幫幫手推

咩撚野叫拎彩呀
講野講到咁撚難聽
同你講呀 冇前線頂住我地點走呀

屌你起你底出埋鳩Post

對唔住
我意思係好次721突襲中聯辦甘樣嘅方針做勇武方法。

嗰班好多都係熱狗迷雲黨
你睇返佢哋講嘅嘢同尻達陳雲根講嘅係一撚樣
連登已經俾佢哋滲透緊
再咁落去就會好似後高登時期 個個搵地方轉場

你起我底我係理性分柝，就係話散水狗，然之後我有咩講錯

唔知ching up wt9

你係講得沒錯唔應該強逼勇武走，但是大前日有post吹奏話一次難清過一次，令到個班新手勇武係728搭左49個

我當有人負評
你憑咩撚野斷定係勇武巴打所為

勇武派根本冇惡撚哂
冇逼過所有人接受佢嘅一套

我覺得佢地付出好多，但我唔想佢地賭上前途，我可以食花生睇戲收成果，但大家同路人，必要時制止佢地係應該⋯⋯

你點知個啲係新手
又點可以斷定一個post會直接影響呢班人
唔好用呢啲假惺惺嘅emoji啦 好撚嘔心

錯哂
你冇權干預人地做野嘅自由
咁樣同大台 同共產黨凌駕個人意志有咩分別
呢場運動要靠獨立思考先可以成功

散水一定要散得快， 半年可以拉鳩曬
港獨支那趕中產， 冇和理非就含家產

甘我應該是話連登風向變到唔理性。
是到同勇武手足講sorry但是我見到好多人唔接受討論，連登真係好重要據點嚟。你睇番我上面講727叫留低728多左新手，搞到死傷慘重

完全同意
罵之深，愛之切。
我唔係一味鬧，有比建議，但已經唔會聽
你唸下一次又一次好言惡言相勸，雖則連登屌左先嘅文化，我經常無力

唔接受討論個啲人都唔知身分啦
你呢啲標籤前線巴絲嘅言論先叫唔理性
呢啲標籤將會分化運動 從此散水

其實我地都係出自於唔想再有更多義士受重傷甚比人拉
唔係要佢地次次都完全退晒 只係想參考下一d唔洗完全只係硬碰硬既方法
而家就係開始d狗係亂9黎 甚至係仲衰過畜生既生物 唔值得義士去咁搏
我都有出過好多次去 雖然唔係最前線 但真係感受到最近兩次開始係為打狗而打
就算再令人睇到D狗點仆街點黑暗都未有方法入到佢地罪 佢地仲會變本加厲
所以希望可以再諗諗對策就算打都要更高效地撚狗 減少前線既傷亡
當然最後都係前線決定返 但都希望會再考慮一下其他既對策

同意！唔好再死守一個位！又唔係想同班狗近戰，守黎做咩？！直接遊擊戰唔得？你想佢地難清場，點解唔用油、波子、彈弓、雞尾酒遠攻？再者，次次留到夜晚有咩好處？？我地係時候改變策略！唔！好！再！送！頭！好撚心痛呀！！！

睇緊post嘅各位，請小心
呢個樓主如果係奸，都奸得幾高明
佢會將勇武派標籤成唔聽人講 將連登標籤成屌咗先嘅文化
而證據往往只係片面嘅印象

呢場運動之中 我地必須要阻止分化
而分化之先 就係對另一路線嘅誤解同埋標籤
大家絕對要小心呢類post

裝備唔對等嘅情況下
硬碰一定無著數

咪撚分化啦屌你老母

分化撚

北京不等於廣東省，廣東好多人支持我地

你第一句我認同。
至於你話我嘅標籤言論你樣是用喺我地身上，
話我地呢班分柝者係分化者無分別。

分化撚,上一頁[/b]

我起你底知你係真心友，但係你言詞不斷對我人格謀殺，我DLLM

[香城online]傳令兵的技巧和心得

好簡單
你根本唔係一個理性嘅人
所謂前線唔聽勸 所謂連登屌咗先
全部都係憑感覺 憑幾個不能證實嘅ac

其實我唔明你打咩鳩，不如學好中文再維穩啦

喂屌，咪撚分化啦

勇武有班人可能有心
玩火上次已經有又係出事
唔記得判幾耐 今次又中招

如果共黨有甘多我呢啲人，個政府就唔會成日錯判啦，講咩都係錯就係你地呢啲話人標籤，但是自己一樣標籤其他討論者嘅人可悲

叻仔

長期抗爭，係人都會攰

我認為打兩個月，和理非兩個月咁。

會唔會對我哋比較好？

不分化 不割席

根本係你想做大台

唉，心淡。
你起我底有出好多實際Post

樓主係分化撚
幾時有大台

大陸狗已經準備好將大陸果套行落香港人度
放過大陸狗就係想香港人爆發定接受
消滅一切反對既聲音

倒不如…

今日訓覺發夢夢到

首先好多謝前線既手足義士同撲火隊既表現都好精彩

以下係我既睇法

首先，我認為目標明確同行動迅速。
714中聯辦，71攻入立法會，612阻開會。
方向目標清晰，但係今日呢？ 我地為打而打定係點呢？
題外話，我自己睇法係兒加咩遊行集會都一定打硬 邊有可能唔打。但係我又咁諗 咁有冇可能唔打呢？ 見到班狗就行第二邊 調轉頭 亂咁行 咩都好啦 總之唔行去班狗面前又得唔得呢？ 去到呢到實有人講班狗開我地波先 我絕對認同。

今日既目標可能我自己唔清楚，好似係想去中聯辦，同時又係銅鑼灣有佔領，其他我就唔知咩事。 雖然兄弟爬山，各自努力。不過我覺得分得太散 方向目標唔清晰，令到運動好似係無咩得著同成果 。

例如我要佔旺角，因為要係到遊客行人多既地方做宣傳。
而唔係因為我行左去旺角所以要set防線 所以要佔領。
咁樣會令行動有失意義。

好似之前既税務局佔領，清晰行動快。

再者，關於前線既問題。
不過呢到有兩大問題存在。
第一，退。
因為後面唔走，所以前線唔走
因為前線唔走，所以後面唔走
我既睇法係前線做防線留守係保護後面
如果係前線決定退 就退左先 唔好話前面唔走後面唔走。
今日旗手有作為 有指引 發揮好大作用

第二，前線大台。
前線話點點點 果邊前線話點點點 連後面既人都話睇前線點。有意無意前線成為左大台。
我好感激大家對前線既信任同支持。
我只係想講大家要有自己諗法 唔係前線話咩就咩。

之後，我認為一定要留守一陣唔好走 但係要轉移陣地。
好似今日去中聯辦咁，人地重兵部署 防守 我地係唔係唔去呢？ 我認為唔係 正正因為目標正確 方向正確 先會有咁多狗守。 但係又係唔係死守呢？唔係 硬碰硬我地冇好結果。

而轉移陣地係一個策略 除左要消耗對方體力 佢地要重新佈防 而我地可以突然重返再推進 但係呢個要所謂既大台 or 前線及所有人一齊決定同認同 但係又好容易發生元朗730事件。轉移咩地方 攻邊到我冇諗過

由係干諾道一直守 退到去德輔道 我地一直都係硬食
更有義士被捕 所以我唔認同今日既成果

最後，傳遞訊息既問題。
人多容易錯亂，容易比人fake。
有人用大聲公講，會比人judge 又點點點
大叫同樣易傳錯同誤導 傳傳下又唔傳
我好相信手足講既野 佢地大叫 我都會重複 希望比前線知。 我只希望傳遞既訊息係準確。

火係防線，唔好咁做啊，好危險架，

如果佢地口喝，雞尾酒係幾好飲

任屌，大家都想進步所以無所謂

利申：我都發夢見

光復香港 時代革命

你肯做上前線勇武嘅 你都可以講嘢有份量D
可惜你唔會

要互補
唔好互屌

意見大家都可以比，但請注意用詞，剩係你頭幾句已經指責緊前線，比意見唔係咁比

不分化不割蓆，兄弟爬山各自努力

屌你老母分化狗食屎啦
成日陰啲陰啲屌鳩勇武 鼓吹和理非

大家多啲推下被捕義士消息同埋陣間730癱瘓交通行動post

咪撚理樓主條分化狗

最後回覆 致所有標籤我為分化撚一毛者同路人，我明白你地唔想出現互屌分歧，我都唔想，但是一討論方針就一定會有。我唔會再開Post講關於勇武任何行動，只希望天佑香港，時代革命。

唔係勇武都唔一定係冷氣軍師
況且並唔係所有勇武都會對每樣野有共識
我好想大家齊齊整整走呀
但單係琴日就有好多手足受傷同俾人捉啦

冇錯。。。
互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

多謝你，但是每一次換嚟比人屌真係好心淡。

唔要大台，支持前線

根本唔應該咁克意分咩勇武定和理非
大家有共識去西環
果日日頭我都覺重防唔應該去
最後見果邊重災都係過去幫手
我認同唔應該攻重防區
除非已經有好足夠武力同暴狗硬撼

自推

樓主我信你唔係分化
其實呢個時候要出呢個post既內容預左俾人屌俾人話分化
都會出post嘅真係想為左件事好
講到尾 無論係敵人或者路人既意見 其實都可以自己思考分析
啱就用唔啱咪唔用
真係唔洗起晒杠咁嘅

求求各位勇武諗諗除了死守同打爆d 差佬的方案仲可以點。

我好唔開心有咁多同路人被捉到呀，請前線手足三思之後的行動方針。你地唔走，後面的人都唔會願意咁早走，但去到不得不走的時候，個種拋下戰友走左的心情好差好內疚。

有無勇武可以細細力屌下我呀，再加上連登而家多到爆炸的風向po，有點累

唔好分化

又想分化

其實係一個惡循環嚟
你差啲我又差啲
大家要當情緒工具咁用

between
快啲入嚟討論
放蚤入狗宿舍

確實有問題

唔覺得勇武有惡曬
似係你惡曬多啲喎

[香城弓兵]簡易玩具丫叉DIY

邊Q到唔接受討論呀 睇過？！俾啲實既野黎睇下 俾人講講下就轉用詞 連自己既立場都站唔穩仲諗住同你討條柒咩
Btw你要人地同你討論你都要睇下你啲point岩唔岩 係咪站係佢地立場黎討先得架

從來都唔夠和理非惡 14係咁16係咁到19都冇變

請各勇武大大打游擊，玩狗玩到佢地死。唔好同佢地直接開打。。
快閃be water先係我地既優勢。冇理由下下硬食。。要硬食都要食得值先得。。

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

我贊成「游擊」佢一來，就即散。

現場前線做既現場決定，永遠支持
不過大體運動方向，都要靠整體智慧

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

我地係一體。。。我都試接受過你地既原因，都唔可以做到d咩去阻止你地。但如果真係要贏林鄭，各有各想法係唔係就得呢。。
我都好想你地直接殺左佢。
只希望大家係一條船。。要做到最大既效果就需要互相合作。

勿神化前線
大家都係一team人

希望各位勇士真係做到Be water
和理非講咗咁耐係真係擔心大家安危
我地仲要一齊走落去㗎！一齊睇住啲衰人收皮！
希望大家都聽下我地講
要做到Be Water
咁樣我地先行得長久

你要保護同路人
你應該上前線幫手擋黑警
而唔係拖兄弟既後腳

唔可以再有手足俾人拉
Be water
好似七一個次咁 應走要走
長期抗爭 打游擊戰
先至真正可以消耗對面

只要一日未被捕，仲有好多區遊行可以搞
可以比市民親眼睇到黑警真面目

次次速龍衝埋黎
你班2排 3排即刻掉頭走
連反抗意識都冇
直接放棄前線
然後話犧牲左勇武派
所以以後都要走
屌你老母佢地俾人拉就係因為你地懦弱
唔敢圍班狗 贏十倍人都冇用
唔好將自己既怯懦 建築係呢場運動身上

屌一屌？ 屌乜撚野？
你有意見直接講就得 個topic 係做乜野？
大家有思考能力 覺得岩咪做囉
前線係好大犧牲 你咪亂屈佢地好冇？
邊到有大台過？ 冷氣軍師有權比意見
前線都有權唔聽 前線自己唔識思考咩？
次次都係深夜先有依啲post
講左幾多次 有意見直接提出
你個topic好撚明顯帶分化意味啦
你老未唔屌唔安樂

分化收收皮